有冇人食流心奶黃月餅一定會流走晒啲奶黃先食

I don't think so. I prefer movies to hot chocolate. Jason prefers hot chocolate rather than coffee ☕. I prefer playing basketball to going running. Eleanor prefers not to go to the gym in the evening. Eleanor would prefer to sit indoors wherras I'd prefer to sit outdoors. Would you prefer to watch the movies tonight? She'd prefer to watch the movie tonight. He'd prefer to hit the gym rather than play 🏸. My girlfriend would prefer it if I came earlier. Her family would prefer it too if I came earlier. Would you prefer it if I bought the tickets 🎟 in advance? Tito would prefer it if I purchase them in advance.

????????????

通常會倒曬啲奶黃落垃圾桶，再入返啲蓮蓉入去先食

點解唔將d蓮蓉落垃圾桶，再食哂成個垃圾桶

明叔

啲英文咁難 有冇翻譯？